轉PLAN 出IPHONE X

轉PLAN 出IPHONE X

有冇0機價?

想加埋iwatch S3 LTE 有冇咩plan

3HK快閃轉台快訊 SpecialChannel！

特設「到會簽約」 港﹑九﹑新界 就你方便簽約

勁爆優惠$146 4G真無限！唔限速

出機Nintendo Switch 免費送

Whatsapp：68472929

Telegram：

出機/Iphone或資訊其他月費計劃請聯繫

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」

不做續約 現有客戶

此優惠不適用於門市

合約期內豁免行政及隧道費

Join plan合約期內贈送熱點Wi-Fi任用

Join plan可享受Iphone8/X淨機價折扣$900

Join plan免費獲贈Ruby Tuesday美食通行證 全線Ruby Tuseday享受5折優惠

指定月費計劃可免費使用〔3地Chat數據〕

指定月費計劃可免費使用〔中港澳2Gb數據〕

出機 Samsung Note 8 或 A8+

送任天堂 Nintendo Switch特別組合

送Samsung J7

（二選一）貨源有限 送完即止

勁爆限時最新優惠：

$78 4G網絡 5Gb data

$98 4G網絡 6Gb data

$118 4G網絡 7Gb data

-

勁爆4.5G特別優惠：

$138 新號碼4Gb 帶號碼轉台6Gb全速

$198 新號碼8Gb 帶號碼轉台10Gb 全速

$228 新號碼12Gb 帶號碼轉台15Gb全速

〔免費享用3地Chat數據 & 中港澳2Gb數據〕

-

新年限時超級數據王優惠：

「超級數據王」4G無憂用量

月費$146 合約期24個月 唔限速！

「超級數據王」4.5G無憂用量

月費$288 合約期24個月

（同時2個號碼月費減$60→$228）

-

最新限時快閃4G家庭Plan：（隨時截止）

$156 4G網絡 10Gb 6000min通話 2sim 共享

$234 4G網絡 15Gb 9000min通話 3sim共享

-

最新限時快閃4.5家庭Plan：（隨時截止）

$198 4.5G網絡 8Gb 5500min通話 2sim 共享

$288 4.5G網絡 15Gb 5500min通話 3sim共享

$318 4.5G網絡 15Gb 5500min通話 4sim共享

-

限時推出大學生月費計劃（4.5G網絡300M）

$98 6Gb

$128 9Gb

$246 全速真無限

（學生或校園職工都可以參與此月費計劃）

-

出機/Iphone或資訊其他月費計劃請聯繫

Whatsapp：68472929

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」

Telegram：

優惠肯定有 貴Plan唔洗愁

歡迎各位分享俾身邊人

（不做續約 現有客戶 ）